每次諗起你

個心都好似一下一下比刀插咁
點解以前要咁對我
唔鐘意我唔好理我啦

你點會明

你呢啲人咁受歡迎

咁多男仔追

我呢啲毒撚 留返條命比你地咁玩

絲打們 有男仔追你 你又唔鐘意佢既話
0.000001%機會都唔好比佢
唔好覆佢機
長情既人好易有永久創傷

點解你硬係要同對你差嗰啲一齊

我當時係你身邊咁耐

我明

以前 我淨係想瘋狂傷害自己
不論身心 麻醉自己
順便博下你既同情之心 希望你關心下我
我點解低賤到咁

巴打 我真係明

學識點樣放低，我知道係好難，但問題現實就係咁樣

我差啲以為係自己開post